齋聽聲嘅話，你點分途人帶出嚟嘅係狗定細路？

「No呀！」
「Come吖」
「喂，Dirty！NoNo！」

屌你老母淨係識個no字都要講英文，
仲以為自己教仔教得好好，
真係無撚腦d港女

唔記得開咗個post
推推

Jayden,I told you how many time la
食dinner 要faster,啲food 凍左就無晒nitrogen 架喇
Eat! Eat faster!

巴打係咪日日係屋企都聽到

睇呢段野有把女人聲...